拍緊拖既你入一入黎

唔好將另一半既好變左理所當然
入到黎即刻讚下你另一半！

女朋友雖然脾氣臭左d
但會顧我感受
又肯花時間同我做下無聊野, 煮下飯
又唔追求物質生活

即使你唔係最好最靚
但我淨係想同你簡簡單單過埋下半世

男朋友做咩都以我為先
又好照顧我 將來既計劃都有我
好掛住你呀男朋友

男朋友教打機真係好正

以前女朋友當我做既野理所當然，咩都係佢角度行先，然後我想佢陪我行下街，就咩都唔得，最後仲話我對佢淡

即刻同佢講聲我愛你！

佢唔珍惜你
自然有第二個會珍惜你

好為我諗，成日關心我，俾到好多安全感我，同埋真係好得意

好多野好照顧我，好睇我感受
多數會鬧我嘅，都係覺得我唔愛錫身體，想我習慣好啲
最記得有兩三次半夜唔舒服，其實佢都好眼訓，但都第一時間照顧左我先
好多行為令我覺得佢好愛我，比到安全感我，想同我一直行落去

男朋友成日幫我拎重野
食唔哂既野又幫我食埋佢
又痴身成日都要見我

男朋友雖然細過我，但諗嘢有時仲成熟過我

有時人地對我好我都會好自然咁當咗係平常嘅事
但係佢就好識禮貌，做人唔會忘本，成日都講多謝同唔該

雖然佢成日口窒窒，但係係因為佢個腦轉得太快，成日都搞好多gag氹我開心(不過都成日整蠱我)

最緊要係佢夠專一同埋錫晒我又唔嫌我肥矮柒蠢

多謝樓主開po 拍咗拖一段時間真係會唔記得咗欣賞對方

我袋太重會幫我孭
買嘢食買嘢全部唔比我拎 我可以兩手fingfing
落雨主動拎走把遮遮我
去邊都話我知
我唔舒服會哄我成日比我lur地

我份人好自卑
每一刻都因為唔同嘢嫌自己唔好
男朋友仔會努力估個原因 乜都讚咗我先
我真係好愛你
唔介意你有冇樓有冇車搵幾錢 剩係想要你

鍾意依個post 成日覺得香港社會個個都好吝嗇於讚人
男朋友雖然好木獨 但會一齊計劃將來 孝順 包容我 安慰我

見親呢啲post啲人咁感恩另一伴既奶真係好感動，對比起另一啲出軌post個感覺真係天與地

雖然我仲未遇到你 但我會好好愛你架啦！

因為人好善忘
會唔記得左對方既好唔係必然

大家一定要定時讚下另一半
要珍惜知足感恩

老婆bb你真係又乖又叻又可愛！如果床上主動啲同唔好性冷感就好啦！

性問題難d

多謝一齊住都比到Surprise我

同以前d ex比
而家男友實在太好
我成日都問佢點解咁錫我咁好

咁你要珍惜佢啦

男朋友對我好好知道我對自己唔夠自信就日日都讚我 話我喺佢心目中係最好嗰個
好有心思送每一份禮物俾我
又好錫我屋企啲貓
唔想同你分手

...

當然啦
今年結婚

恭喜

冇另一半

咩事分左

你係讚緊佢依加冇？

點解

祝白頭到老

絲既男朋友細過你幾多， 我女朋友大我4年，我仲讀緊書，佢就做左野幾年，有時會覺得自卑 怕比5上佢d朋友。

將自卑化為動力

男朋友對我好溫柔 😣😣❤️❤️ 又乖 痴身 專一 好好脾氣 ❤️ 如果可以見多啲就好 😣

之後嫌你廢 同班fd一齊屌柒你

Bb 你超級善良 又成日讚我 對住你我咩都可以講 雖然你好on9 但講認真野嗰時真係覺得你識好多野 好叻

男朋友好錫我
事事都顧及我感受
對我好上心 有啲嘢我只係輕輕提過佢都記得
成日會擔心我飽唔飽凍唔凍攰唔攰
眀明住到山長水遠都次次送我返屋企
又會當我係結婚對象
bb i love u~~

有計劃將來都係好伴侶

BB 我地一齊左半年啦
對唔住啊 我又激嬲你😭
又成日表現到唔重視你
但我真係愛你 好花心思咁諗每一次既約會
希望你睇到呢度 知道我宜家有幾咁掛住你
比多次機會我再珍惜你 好唔好？

直接打比佢